[鋪頭老闆] 一部冷氣風機2-4萬，一間2000呎鋪閒閒地6-10部

開鋪冷氣成本好貴

有無創業撚黎討論下呢個問題
一兩轉貨既成本對比起真係唔值幾多

VRV?

唔識，身邊朋友同自已都係咁
如果一部冷氣爛鳩左都幾甘

唔好玩滅蟲煙霧咪冇事囉